連登個關鍵字過濾功能係咪壞咗？

我明明加入咗"細良"呢個關鍵字
點解仲見到劉細良打手啲煩膠post？

唔好意思 最新beta版已經修正咗有關問題
可以試用beta 版／等正式版發佈

唔該
我期待